[懷舊廣告] 香港係咪永遠拍唔返呢種廣告?

我諗拍完都冇地方敢播
97-03呢段時期算唔算香港史上最自由嘅時期?

仲有英文版

無聲仿有聲MV
青梅竹馬變成差婆同示威者

廣告而家隨時要俾人審查

基本上80年代中期到金融風暴前都可以
跟住就經濟唔好廣告主 cut budget
然後就到政治收緊

以前政府廣告都會叫你關心自己社會, 依家叫你認識大灣區愛蛆國

[經典廣告] 1987年 - 公民教育委員會 (關心社會 坐言起行) (蚌的啟示)